雲吞麵婆婆係咪算香港人中第一個老友記youtuber?

以前成日上網睇佢煮嘢食嗰啲片 不過佢依家都冇update了

十年前已經拍緊youtube